點睇大阪Andy哥做到可以請人

應該搵好多Fatfat

無工作簽証? 即係想請黑工?

係wor岩岩先見到

點解唔自己拍要你請

因為佢會打造你成為日本第一香港KOL

拉啦
無人想知

睇到「日本第一 」笑咗

1200 yen/1hr
不如做便利店好過啦喂

大阪Andy哥都搵夠 想比人賺下

其實之前點解突然咁多人反佢
有冇人講吓

少年你太年輕了 你以為真係做到日本第一KOL？ 廉價condom 嚟

靠痴

痴邊個

佢老婆同埋古巨基

咁勁同到古巨基拍野

只要搵個靚日本妹 你可以賺多過佢

咁點解佢自己唔做japan 冧把溫

拉斐爾 日本第一youtuber

咪玩啦 自己地頭都玩唔掂去人哋地方玩

算高定低

大阪最低公資大約¥964，即係多過最低公資少少

便利店1000yen/1hr
唔洗煩 跟程序做
做kol又要寫稿 又要拍片 煩過西

呢條友只係一個冇學曆的元朗嗅飛。
需然叫大坂Andy哥，但完全睇唔出有乜關西文化。
如果唔明問題出係邊渡，可以自己download“快手” 跟住睇下香港區有D咩人做直播。
快手香港區版，直播主全部都係新香港人。
D人歪歪斜斜，甩 頭甩骨，群魔亂舞。
直播係旺角唱歌既有之，直播係ssp行街。 跟住話香港又窮又爛有之。呢D曲線共碟坑港既行為， 有幾 侮辱 香港，大家睇完就明。
兜出左海添，講返Andy哥既問題。
所謂百貨應百客，只要你問佢深小小既問題，佢就會發老脾,甚至唔應你。
一個日文n3都過唔到既人，講下旅行景點係OK,但走去同你介紹日本文化，你唔覺得會出問題？

Wiki百科真人朗讀版

日本第一居日港人 你拆開一半睇 笑咗

你本身有簽證咪得
學生簽 wh簽

佢要請本身已經係日本有visa既港人

好多原因
唔識（如：相機，剪片）
唔敢
無成本

你啲中文
我幾時話過我有關西文化？我幾時話過我係博學多材乜都識乜都知？
我從來無去考過日語試，你係邊度聽我n3過唔到？

Kol仲可以食好嘢，去玩
唔駛錢仲有錢收

便利店有嗎？

仲有viutv ， apple daily

好似嚟嚟去去都係嗰條友開post反佢

好似係因愛成恨

Andy哥真身

睇likejapan都唔睇佢

都幾痴線
因為記得佢明明冇咩野但狂比人屌

Hi Andy哥

Hi

係古巨基痴佢 一定係

條傻鳩咪#11果個

仲成日喺其他YouTuber下面留言擦存在感

做youtuber就唔做得其他人嘅觀眾？
留言就擦存在感？乜道理嚟？

係呀雞蟲哥
成世人淨係靠痴
唔撚想睇你 但次次都係d在日嘅香港YouTuber啲留言見到你 r撚晒friend 一開始搞YouTube就痴Benjamin
而家subscriber 多過人地 就痴其他人
日文又廢到咩咁 又冇文化有冇eq
未見過有其他YouTuber好似你咁

啲片好過以前好多啦
有在日港人訪問 起碼有資訊嘢睇下
成班酸人住日本 仲有個日本妹老婆

Youtube有個功能叫封鎖，你唔喜歡點解唔封鎖？
痴邊個？ 點痴？ 講嚟聽下？
朋友拍片=痴 定 雙方同意拍片=痴？

真係弱鳩智留言
我最近20條片 有幾多條片係講老婆？
再者，icon，banner本撚身就2個樣都係度。
本來個賣點就係咁。講撚到我同你老婆拍片咁

古巨基我點痴？email問英皇叫古巨基過嚟日本同我拍片？用下個腦都知邊個搵邊個啦

話我父幹 無學歷 mk 無文化 死好命 我認架喎
eq高定低就睇對咩人，屈我就我都唔需要對你恭恭敬敬啦

咁雞蟲呢

我由未拍youtube 已經講我對直接發生無興趣
上面果隻勝海舟憎我嘅程度係你哋加埋總和乘十倍
有把握佢一早攞咗出嚟講啦

我唔係好明你思維
我朋友有咩嗜好或者做過啲乜，關我乜事？
我有朋友鐘意玩yoga食素，我都唔會想做/做㗎喎

Andy哥你越黎越掂

睇下幾多連登仔反就知